有無情侶試過冷戰完之後回復返冷戰前咁好？

始終心裡有條刺囉

無

未解決

我同佢仲未冷戰完，所以會唔會好返都未知
但我諗起就算好返又點，大家咪一樣有條刺

我都冷戰咗成個月...